《仙剑奇侠传五》结局后的小牢骚（剧透注意！！！）

通关了~奋斗了27多个小时~~~结局很不错！最后的BOSS战，老爹自杀式帮助主角干掉了最后的BOSS（其实都差不多了好吗~老爹你干嘛要自杀，嘤嘤嘤）海棠大妈告诉主角~女主的灵魂在女娲血石中并未离去~而主角要永远守在神魔之井，龙幽和小蛮也没有好结局。 龙幽的夜叉族因为地脉受损一直处于干旱，要修补地脉需要水灵珠和女娲后人作为生祭，用神农鼎炼化…小蛮她…做生祭了。（很多人说没有，只是不能见面罢了）不能见面更惨好吗，亲！还不如死了呢。。。因为之前那个BOSS大叔有提到，修复地脉需要女娲后人做生祭的事情，既然魔界有水了…那小蛮…… 咳咳~总之~通关后的感觉还是蛮好的~（除了主角的3D做的跟非洲人一样黑！）不过后面主角脑袋上出现刻印后，意外的萌了…意外，意外。咳咳，虽然发售当天“自那啥，不那啥”了……但是对于游戏本身，在下还是给予9分的品级（10为满分）其中剧情：4分，画面：3分，战斗：2分（我讨厌回合制） 咳，自此仙五OVER~happy end~~~~~~~